點解保皇狗果邊比較少 les 同gay

如題

可唔可以由人類學角度解釋

關人撚事咩

唔知。
但人渣數目係第一。

係都唔敢出黎講啦

人口比例黎睇應該唔會小d，但果邊個氣氛同取向，你想出櫃都幾難下，所以應該只係較小人認

年中食唔少警犬公務員唔揚啫，唔代表冇